點解泳池冇人着bikini?

淨係去沙灘先着

因為泳池得啲廢老目及
沙灘有鬼佬有錢仔

去沙灘為影相

因為泳池得啲中年阿叔喺度
少後生仔，費事俾人望蝕晒

因為去泳池係游水，去沙灘係曬太陽同俾人望

ching心水清

個主題好有問題 你見唔到就代表無咩

利申：見過

泳池都會有
但唔係公眾泳池囉